香港小姐=慰安婦，比狗屌

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

一碌鳩打一船人

標題可唔可以唔用呢D字眼呢? 可以抵制CCTVB, 但唔好上晒腦咁好冇

咩人先仲做tvb 妓女？